有冇人習慣剪鳩毛

男人通常都係剪頭髮
剪鼻毛剃鬚
但係好少人講剪鳩毛

我搵男朋友幫我剃㞗毛

有冇叫家姐同你擦？

lazer 脫鳩毛

用鉸剪定剃？

會唔會著火？

咁正 有冇剃埋屎眼毛

我叫我個小學呀妹幫我剃

我會叫男朋友剃唒dJ毛，肚毛同埋加拿大毛，方便我奶
腳毛就剃少少好啦，剃唒就唔性感
我唔鐘意男仔多毛

染毛先正呀 有鬼佬feel